問一個問題，既然曾經有以胸襲警嘅案例，胸係咪攻擊性武器

你依家涉嫌藏有攻擊性武器，即刻同我拆落嚟

跟呀蛇番狗屋驗下個攻擊力去到邊!

女警

快啲叫阿Sir示範下

女人唔出得街

我地冇架.gif

你同我標明所有資訊，33D定36D？重量幾多，警長評分幾多粒星？

懷疑你下體藏有攻擊性武器，因性器官可用於性侵

普通襲擊包括任何惡意接觸。